大家不妨係發佈圖片/消息時影埋自己隻錶

唔影隻手除錶影都得
做左第一步fact orientation先
唔使流言滿天飛要人手fact check

Push

仲可以時刻提醒現代人唔可以唔識睇錶